{
  "Zoo": "Zoo",
  "Generate and iterate on 3D models from text descriptions using ML endpoints.": "使用 ML 端点从文字描述生成和迭代3D 模型。",
  "Your Zoo API Key (Bearer Token).": "您的 Zoo API密钥(持有者令牌)。",
  "Generate CAD Model": "生成 CAD 模型",
  "KCL Code Completions": "KCL 代码完成",
  "Iterate CAD Model": "迭代CAD 模型",
  "List CAD Models": "列出CAD 模型",
  "Get CAD Model": "获取CAD 模型",
  "Give Model Feedback": "给模型反馈",
  "Get Async Operation": "获取异步操作",
  "List Organization API Calls": "列出组织API呼叫",
  "Get Organization API Call": "获取组织API呼叫",
  "List User API Calls": "列出用户 API 呼叫",
  "Get User API Call": "获取用户 API 呼叫",
  "List API Tokens": "列表 API 令牌",
  "Create API Token": "创建 API 令牌",
  "Get API Token": "Get API Token",
  "Delete API Token": "删除 API 令牌",
  "Get Center of Mass": "获取质量中心",
  "Convert CAD File": "Convert CAD File",
  "Get Density": "获取亮度",
  "Get Mass": "获取质量",
  "Get Surface Area": "获取表面区域",
  "Get Volume": "获取音量",
  "Get OpenAPI Schema": "获取 OpenAPI 方案",
  "Return Pong": "返回 Pong",
  "Send Modeling Command": "发送建模命令",
  "Get Organization": "获取组织",
  "Update Organization": "更新组织",
  "Create Organization": "创建组织",
  "List Organization Members": "列出组织成员",
  "Add Organization Member": "添加组织成员",
  "Get Organization Member": "获取组织成员",
  "Get Organization Payment Info": "获取组织付款信息",
  "Update Organization Payment Info": "更新组织支付信息",
  "Create Organization Payment Info": "创建组织支付信息",
  "Delete Organization Payment Info": "删除组织支付信息",
  "Get Organization Balance": "获取机构余额",
  "List Organization Invoices": "列出组织发票",
  "List Organization Payment Methods": "列出组织支付方式",
  "Get Organization Subscription": "获取组织订阅",
  "Update Organization Subscription": "更新组织订阅",
  "Create Organization Subscription": "创建组织订阅",
  "Get User Payment Info": "获取用户付款信息",
  "Update User Payment Info": "更新用户付款信息",
  "Create User Payment Info": "创建用户付款信息",
  "Delete User Payment Info": "删除用户付款信息",
  "Get User Balance": "获取用户余额",
  "List User Invoices": "列出用户发票",
  "List User Payment Methods": "列出用户支付方式",
  "Get User Subscription": "获取用户订阅",
  "Update User Subscription": "更新用户订阅",
  "Create User Subscription": "创建用户订阅",
  "List Service Accounts": "服务账户",
  "Create Service Account": "创建服务账户",
  "Get Service Account": "获取服务账户",
  "Delete Service Account": "删除服务帐户",
  "List Organization Shortlinks": "列出组织短链接",
  "List User Shortlinks": "列出用户短链接",
  "Create Shortlink": "创建短链接",
  "Update Shortlink": "更新短链接",
  "Delete Shortlink": "删除短链接",
  "Convert Angle": "转换角度",
  "Convert Area": "转换区域",
  "Convert Current": "转换电流",
  "Convert Energy": "转换能源",
  "Convert Force": "转换Force",
  "Convert Frequency": "转换频率",
  "Convert Length": "转换长度",
  "Convert Mass": "转换质量",
  "Convert Power": "转换功率",
  "Convert Pressure": "转换气压",
  "Convert Temperature": "转换温度",
  "Convert Torque": "转换Torque",
  "Convert Volume": "转换音量",
  "Get User": "获取用户",
  "Update User": "更新用户",
  "Delete User": "删除用户",
  "Get Extended User Info": "获取扩展用户信息",
  "Get OAuth2 Providers": "获取 OAuth2 提供商",
  "Get User Organization": "获取用户组织",
  "Get Privacy Settings": "获取隐私设置",
  "Update Privacy Settings": "更新隐私设置",
  "Get User Session": "获取用户会话",
  "Generate a 3D model from text prompt": "从文本提示生成3D模型",
  "Get code completions for KCL (Kernel Configuration Language)": "获取 KCL 代码补全(Kernel Configuration Langue)",
  "Create a new iteration of an existing 3D model": "创建一个现有的3D模型的新迭代器",
  "Retrieve a list of your generated 3D models": "检索您生成的 3D 模型列表",
  "Retrieve details of a specific 3D model": "获取特定3D模型的详细信息",
  "Provide feedback on a generated 3D model": "提供对生成的3D模型的反馈",
  "Retrieve details of an asynchronous operation": "获取异步操作的详细信息",
  "List API calls made by your organization": "列出您组织的 API 来电",
  "Retrieve details of a specific API call made by your organization": "获取指定的 API 调用的详细信息",
  "List API calls made by your user account": "列出您的用户帐户的 API 来电",
  "Retrieve details of a specific API call made by your user account": "获取指定的 API 调用的详细信息",
  "List all API tokens for your user account": "列出您用户帐户的所有 API 令牌",
  "Create a new API token for your user account": "为您的用户帐户创建一个新的 API 令牌",
  "Retrieve details of a specific API token": "获取指定的 API 令牌的详细信息",
  "Delete an API token from your user account": "从您的用户帐户中删除 API 令牌",
  "Calculate the center of mass of a CAD file": "计算CAD 文件质量的中心",
  "Convert a CAD file from one format to another": "将一个CAD 文件从一个格式转换为另一个格式",
  "Calculate the density of a CAD file": "计算CAD 文件的亮度",
  "Calculate the mass of a CAD file": "计算CAD 文件的质量",
  "Calculate the surface area of a CAD file": "计算 CAD 文件的表面区域",
  "Calculate the volume of a CAD file": "计算CAD 文件的音量",
  "Retrieve the OpenAPI schema for the Zoo API": "获取 Zoo API 的 OpenAPI schema",
  "Health check endpoint that returns \"pong\"": "返回\"pong\"的健康检查终点",
  "Send a command to the modeling WebSocket endpoint": "发送命令到建模的 WebSocket 端点",
  "Retrieve details of your organization": "获取您组织的详细信息",
  "Update your organization details": "更新您的机构详细信息",
  "Create a new organization": "创建一个新组织",
  "List all members of your organization": "列出您组织的所有成员",
  "Add a new member to your organization": "向您的组织添加一个新成员",
  "Get details of a specific organization member": "获取特定组织成员的详细信息",
  "Retrieve payment information for your organization": "为您的组织获取付款信息",
  "Update payment information for your organization": "更新您组织的付款信息",
  "Create payment information for your organization": "为您的组织创建付款信息",
  "Delete payment information for your organization": "删除您组织的付款信息",
  "Retrieve the current balance for your organization": "为您的组织获取当前余额",
  "List all invoices for your organization": "列出您的机构的所有发票",
  "List all payment methods for your organization": "列出您组织的所有付款方式",
  "Retrieve the current subscription for your organization": "为您的组织获取当前订阅",
  "Update the subscription for your organization": "更新您的组织订阅",
  "Create a new subscription for your organization": "为您的组织创建一个新的订阅",
  "Retrieve payment information for your user account": "获取您的用户帐户的付款信息",
  "Update payment information for your user account": "更新您的用户帐户的付款信息",
  "Create payment information for your user account": "为您的用户帐户创建付款信息",
  "Delete payment information for your user account": "删除您的用户帐户的付款信息",
  "Retrieve the current balance for your user account": "获取您的用户帐户的当前余额",
  "List all invoices for your user account": "列出您的用户帐户的所有发票",
  "List all payment methods for your user account": "列出您的用户帐户的所有付款方式",
  "Retrieve the current subscription for your user account": "获取您的用户帐户的当前订阅",
  "Update the subscription for your user account": "更新您的用户帐户订阅",
  "Create a new subscription for your user account": "为您的用户帐户创建一个新的订阅",
  "List all service accounts for your organization": "列出您组织的所有服务账户",
  "Create a new service account for your organization": "为您的组织创建一个新的服务帐户",
  "Retrieve details of a specific service account": "获取特定服务帐户的详细信息",
  "Delete a service account from your organization": "从您的组织中删除服务账户",
  "List all shortlinks for your organization": "列出您组织的所有短链接",
  "List all shortlinks for your user account": "列出您的用户帐户的所有短链接",
  "Create a new shortlink for your user account": "为您的用户帐户创建一个新的短链接",
  "Update an existing shortlink": "更新现有的短链接",
  "Delete an existing shortlink": "删除现有的短链接",
  "Convert angle measurements between different units": "转换不同单位之间的角度测量值",
  "Convert area measurements between different units": "将区域测量转换为不同单位",
  "Convert electrical current measurements between different units": "将电流测量转换成不同单位",
  "Convert energy measurements between different units": "在不同单位之间转换能量测量值",
  "Convert force measurements between different units": "将力测量转换到不同单位",
  "Convert frequency measurements between different units": "在不同单位之间转换频率测量值",
  "Convert length measurements between different units": "将长度测量转换为不同单位",
  "Convert mass measurements between different units": "将质量测量转换到不同单位",
  "Convert power measurements between different units": "在不同单位之间转换功率测量",
  "Convert pressure measurements between different units": "将压力测量转换为不同单位",
  "Convert temperature measurements between different units": "将温度测量转换到不同单位",
  "Convert torque measurements between different units": "转换不同单位间的扭矩测量值",
  "Convert volume measurements between different units": "将音量测量转换到不同单位",
  "Retrieve your user information": "检索您的用户信息",
  "Update your user information": "更新您的用户信息",
  "Delete your user account": "删除您的用户帐户",
  "Retrieve extended information about your user account": "获取关于您的用户帐户的扩展信息",
  "Get the OAuth2 providers available for your user account": "获取您的用户帐户的 OAuth2 提供商",
  "Get the organization associated with your user account": "获取与您的用户帐户相关联的组织",
  "Get your user privacy settings": "获取您的用户隐私设置",
  "Update your user privacy settings": "更新您的用户隐私设置",
  "Get details about a specific user session": "获取特定用户会话的详细信息",
  "Output Format": "输出格式",
  "Include KCL Output": "包含 KCL 输出",
  "Prompt": "Prompt",
  "Temperature": "温度",
  "Max Tokens": "最大令牌",
  "Stop Sequences": "停止序列",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Model ID": "模型 ID",
  "Feedback Type": "反馈类型",
  "Operation ID": "操作 ID",
  "Call ID": "呼叫ID",
  "Token Name": "代币名称",
  "Token": "令牌",
  "CAD File": "CAD 文件",
  "Source Format": "源格式",
  "Command": "命令",
  "Organization Name": "组织名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Role": "作用",
  "User ID": "用户 ID",
  "Payment Method ID": "付款方式 ID",
  "Plan ID": "计划 ID",
  "Name": "名称",
  "URL": "网址",
  "Key": "关键字",
  "Value": "值",
  "Input Unit": "Input Unit",
  "Output Unit": "输出单位",
  "Privacy Settings": "隐私设置",
  "Session Token": "会话令牌",
  "The KCL code prompt to get completions for": "KCL 代码提示获取补全",
  "Controls randomness in completion generation (0.0 to 1.0)": "控制完成生成过程中的随机性(0.0 到 1.0)",
  "Maximum number of tokens to generate": "要生成的最大令牌数",
  "Sequences where the API will stop generating further tokens": "API将停止生成更多令牌的序列",
  "The prompt describing desired changes": "提示描述所需的更改",
  "Maximum number of models to return": "要返回的模型的最大数量",
  "Number of models to skip": "要跳过的模型数",
  "The ID of the model to retrieve": "要检索的模型的 ID",
  "The ID of the model to give feedback on": "提供反馈的模型的 ID",
  "The ID of the async operation to retrieve": "要检索的异步操作的 ID",
  "Maximum number of API calls to return": "返回的 API 通话的最大数量",
  "Number of API calls to skip": "要跳过的 API 通话数",
  "The ID of the API call to retrieve": "要检索的 API 调用的 ID",
  "Maximum number of tokens to return": "要返回的最大令牌数",
  "Number of tokens to skip": "要跳过的令牌数",
  "A name to identify this token": "标识此令牌的名称",
  "The token to retrieve details for": "要检索详细信息的令牌",
  "The token to delete": "要删除的令牌",
  "The CAD file to analyze": "要分析的 CAD 文件",
  "The CAD file to convert": "要转换的 CAD 文件",
  "The modeling command to send": "要发送的建模命令",
  "The new name for your organization": "您的组织的新名称",
  "The name for the new organization": "新机构名称",
  "Maximum number of members to return": "返回成员的最大数量",
  "Number of members to skip": "要跳过的成员数",
  "Email address of the user to add": "要添加的用户的电子邮件地址",
  "ID of the member to retrieve": "要检索的会员ID",
  "ID of the payment method to use": "要使用的付款方式ID",
  "Maximum number of invoices to return": "发票的最大退货数量",
  "Number of invoices to skip": "要跳过的发票数",
  "Maximum number of payment methods to return": "要退回的最大支付方法数",
  "Number of payment methods to skip": "要跳过的付款方法数",
  "ID of the subscription plan": "订阅计划ID",
  "Maximum number of service accounts to return": "返回的最大服务账户数",
  "Number of service accounts to skip": "要跳过的服务帐户数",
  "Name for the service account": "服务帐户名称",
  "Token of the service account to retrieve": "要检索的服务帐户令牌",
  "Token of the service account to delete": "要删除的服务帐户令牌",
  "Maximum number of shortlinks to return": "返回的最大短链接数",
  "Number of shortlinks to skip": "要跳过的短链接数",
  "The URL to shorten": "要缩短的 URL",
  "Custom key for the shortlink (optional)": "短链接的自定义密钥(可选)",
  "The key of the shortlink to update": "要更新的快捷键值",
  "The new URL for the shortlink": "短链接的新URL",
  "The key of the shortlink to delete": "要删除的短链接密钥",
  "The angle value to convert": "要转换的角度值",
  "The area value to convert": "要转换的区域值",
  "The current value to convert": "要转换的当前值",
  "The energy value to convert": "要转换的能量值",
  "The force value to convert": "要转换的强制值",
  "The frequency value to convert": "要转换的频率值",
  "The length value to convert": "要转换的长度值",
  "The mass value to convert": "要转换的质量值",
  "The power value to convert": "要转换的电量值",
  "The pressure value to convert": "要转换的压力值",
  "The temperature value to convert": "要转换的温度值",
  "The torque value to convert": "要转换的扭矩值",
  "The volume value to convert": "要转换的音量值",
  "Your new display name": "您的新显示名称",
  "Your new email address": "您的新电子邮件地址",
  "The new privacy settings to apply": "要应用的新隐私设置",
  "The token of the session to retrieve": "要检索的会话令牌",
  "FBX": "FBX",
  "GLB": "GLB",
  "GLTF": "GLTF",
  "OBJ": "OBJ",
  "PLY": "PLY",
  "STEP": "秒数",
  "STL": "粗体",
  "Thumbs Up": "缩略图",
  "Thumbs Down": "向下缩略图",
  "Accepted": "已接受",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Admin": "管理员",
  "Member": "成员",
  "Degrees": "度",
  "Radians": "Radians",
  "Gradians": "渐变",
  "Square Meters": "平方米",
  "Square Feet": "正方形",
  "Square Inches": "平方英寸",
  "Square Yards": "平方码",
  "Square Kilometers": "平方公里",
  "Square Miles": "平方米",
  "Hectares": "赫塔雷斯",
  "Acres": "平均值",
  "Amperes": "Amperes",
  "Milliamperes": "毫安",
  "Kiloamperes": "千安",
  "Joules": "Joules",
  "Kilojoules": "Kilojoules",
  "Calories": "卡路里斯",
  "Kilocalories": "千卡",
  "Watt Hours": "瓦特小时",
  "Kilowatt Hours": "千瓦 小时",
  "British Thermal Units": "英制热单位",
  "Newtons": "牛顿",
  "Kilonewtons": "千牛顿",
  "Pound-force": "磅力",
  "Dynes": "Dynes",
  "Hertz": "Hertz",
  "Kilohertz": "Kilohertz",
  "Megahertz": "Megahertz",
  "Gigahertz": "吉加赫特",
  "Meters": "米",
  "Kilometers": "千米",
  "Centimeters": "厘米",
  "Millimeters": "毫米",
  "Inches": "英寸",
  "Feet": "英尺：",
  "Yards": "叶子",
  "Miles": "英里斯",
  "Kilograms": "千克",
  "Grams": "格子",
  "Milligrams": "毫克",
  "Pounds": "磅子",
  "Ounces": "奥恩西斯",
  "Metric Tons": "公式Tons",
  "Watts": "瓦特",
  "Kilowatts": "千瓦",
  "Megawatts": "兆瓦",
  "Horsepower": "马力",
  "Pascal": "帕斯卡尔",
  "Kilopascal": "Kilopascal",
  "Bar": "条形图",
  "Atmosphere": "大气层：",
  "Pounds per Square Inch": "每平方英寸磅量",
  "Celsius": "摄氏度",
  "Fahrenheit": "Fahrenheit",
  "Kelvin": "Kelvin",
  "Newton Meter": "Newton Meter",
  "Pound Foot": "磅英尺",
  "Kilogram Force Meter": "千克力计",
  "Cubic Meters": "立方米",
  "Cubic Feet": "Cubic Feet",
  "Cubic Inches": "立方英寸",
  "Liters": "开关机",
  "Gallons": "图库",
  "Milliliters": "米利特",
  "Fluid Ounces": "液体盎司"
}